絕世荀工：年假可高達29天

職位: 文員 (官塘護膚品廠)
時間：星期一至五8:30 am-6:00 pm(銀行紅日假期)地地址：官塘
月薪：$10000-12000有勤工獎
假期 : 滿一年最高有29天有薪假
包括公眾假期, 年假7天, 生日假,
三個月不遲到早退請假額外多一天假
工作: 文書處理, 往耒文件, 紀錄
要求 :主動負責, 中學程度或以上;中英文書寫良好, 電腦應用, 必需懂EXCEL /WORD , 懂PS或AI優先.
可即時上班/有工作經驗者優先
或直接傳 CV 約見

不如計埋星期六日

一年公眾假期17日+7天大假+1天生日假=25日
剩個4日就係佢所謂三個月唔遲到早退請假多一日
最多29日, 三個月先多一日假

屌

成萬蚊一個月，真荀工，已交CV，大家唔好同我爭

英國份份都20日以上
唔計六日

wow 有生日假
番官塘,地圖無

有薪假唔等於年假喎

屌，其他工一年有60日假添啦

工作6天，每個禮拜一日假，一年total 52
7日勞工假，加埋 59

1年無遲到早退，多放一日

總共60日

屌你先得29日都敢拎出黎講

我都想交
CV 應該交去邊？

唔請假就送你假，算唔算paradox

必需懂EXCEL /WORD , 懂PS或AI優先.

嘩$10000 - $12000 真係筍

50蚊一個鐘有得坐office 正

咩AI 佢唔係想講人工智能呀？🤣

呢D 10K-12K 既工
擺明請d 冇學歷冇智力冇努力既垃圾架啦
樓上班人嘈乜

你又唔好咁講，一車車讀到上三大都係做CA/ACO
中六入去鳩HEA唔見得比起CA差好遠

CA/ACO 呢d 至少都公務員
當然入去做都低賤架喇
但呢份工擺明係 for 垃圾做有咩好屌
呢個世界梗係有d 廢人係值得做d 廢工
唔通求其一件 mk 仔書又唔讀就拎幾皮野好似差佬咁就叫好？

我又唔會去

29日咁少
舊制公墓園個個都40.5日

地址：官塘

印狗撈埋護膚品